死賤種朗 我屌你老母臭閪

技窮了

佢已不是賤種

王騎曲線撐朗

無了?